點解攪到要放火，不是說不要上當唔俾政府引入緊急法嗎？

有冇人可以解釋下？

樓主係鬼想搞分化

唔俾引入？幾時話唔俾？

連登不嬲支持

幾時話唔畀引入

最好快撚D引入

-.-

不如你解釋下

快D引入

blocked

明明就係想佢快啲用

哎呀 上當啦

我都唔知

無野解釋 趕住輸

P牌狗都不如

攬炒

港豬就係港豬
天真到以為咩都唔做就無事

又一隻分化 SIR

我支持攬炒啊on9

on9仔, 引緊急法lo

請善用不推文回覆

收皮啦，就係想佢用緊急法

下？個個都喜迎緊急法wor

分化狗
啲人話緊急法係攬炒

快d引入

分化帶風向p牌仔

一直都係要攬炒

唔割

P牌仔

係出緊急法就快撚啲，唔好得個講字

P牌都專業少少好冇

引入咪引入囉 你驚咩

放左好多次火啦，唔係第一次啦

收嗲啦你，洗咩同你解釋咁多呀

Show Blocked User - szesze

屌你老母,收嗲啦你

快啲引入 正

完全封鎖

到依家仲唔好比位人入

P牌仔同DDOS強力夾攻
利申：核爆都唔割

幾時有講過？

你去做藍絲喇 bye

Fai Lun d

幾時有講過唔比緊急法，不知幾想

樓主弱智定係鬼，去到依刻放火係基本，我嫌放太遲

一起底就知P牌樓主係咩垃圾
請各位善用起底+不推文

幾時推緊急法
等左好耐

【不推文】

收皮啦P牌仔，核彈放左未？

我係民意！我支持推動緊急法攬炒！
善用不推文回覆！

樓主中計撚 呢個post fact checked

樓主應該係啲3 40歲人黎

呢啲垃圾post就上到熱門
各位手足不推文啊

求下快啲，心急人上

不理想可接受

快撚啲立緊急法

假無知定真on9?

P牌狗 block 得

Blocked

冇

樓主你咁撚ON9 一睇你講野就知係鬼
你咁撚蠢既

正解

咁驚緊急法？

歡迎引入

我唔明點解唔引入？

p牌開心仔

緊急法？我驚你唔出呀

你咁講得出一係智障一係mon po狗
我就很不得佢出老解

有咩問題
而家就係想佢玩緊急法 最好就即刻

民意逆轉？齊來看看民調數字⋯⋯

好簡單講，有三個重點：
1. 基本訴求獲社會整體普遍支持。
2. 警察濫暴蓋過了示威者的武力。
3. 就算攬炒市民也認為是政府責任。

快點

三毫子呀攞去啦
唔撚柒推

不嬲支持 露底啦你 又block得

善用不推文回覆
比資訊post推番上去

P牌，負評上一頁

收皮啦
我哋要攬炒呀

最好快啲頒緊急法wor樓主幾耐冇上黎....

一直都支持攬炒

火一定是抗爭者放？

走啦樓主on9仔

點解要解釋？

請善用不推文功能
樓主dllm, 黑狗死全家

差唔多3個月仲會問呢d問題
講撚左核彈都唔撚割
不推post
Blocked

屌 收皮啦on9

乜都要解釋，你唔叫政府解釋

P牌咪撚諗住帶風向

on9

可以，因為香港用文憲法。講完

放個大火就出到緊急法就好

我由六月起每一次遊行也出來行，咁都要死全家？

你到今時今日都仲未覺悟，死全家都唔夠

第一日上連登呀, 幾時話唔比

話撚左唔割，未瞓醒？

平衡時空 係咪唔知咩叫攬炒

我只是唔明，並不是想瞭交嗌。因為今朝在這論壇見到有人話行完就走，不要俾政府籍口

出老解未？
出占占占未？
用緊急法未？
一國一制未？

好悶呀，做野啦
大家由6月等到今日花生都食晒，都仲未出手

引乜撚野入
P牌分化撚
善用不推文回覆

下 一路都係想佢立緊急法攬炒喎

不如樓主講下邊個話唔想要緊急法？
支持一國一制
早日實行國家安全法
放棄外國國藉， 共建美好大灣

緊急法，出老解，繼網絡，大搜捕，拉何妖
缺一不何

P 牌都想帶風向

農曆七月同八月不嬲都係火屬，你睇下AMAZON

我要緊急法wo

我自己一向支持引入

最好戒嚴 夜晚靜好多 我果區

攬炒呀，訓左幾耐呀
邊撚到有人講過乜春「唔好俾政府藉口」？？
啲狗要搵藉口，觀星筆都變鐳射鎗啦
連登一致支持林奠出緊急法

而家請埋啲3毛咁撚低質
都9102年啦你仲信佢地會照規矩做?
緊急法要推洗唔洗靠個火仔?

我七十年代出世，見証過美好的香港。我和你們一樣希望奪回以前的香港。

係要佢引入

嗎你老母

我地全部愛國愛黨 只係想見解放軍一面

On9
佢要緊急法幾時都做得

明明就係最驚佢唔引入

Up乜鳩平行時空?

咪撚推呢啲po啦

解釋你老母呀

P牌3毛 分化 block

各有各做 你靜啦

關你撚事

佢連個p牌都未甩

Agree

好心Mon po 狗睇實啲，留意吓大家取態

樓主想上香討上錯連登？

放火 － 係咪想政府引入緊急法
衝撃 － 係咪想政府引入緊急法
遊行 － 係咪想政府引入緊急法
集會 － 係咪想政府引入緊急法
玩laser － 係咪想政府引入緊急法
祈禱 － 係咪想政府引入緊急法
行街 － 係咪想政府引入緊急法
唱歌 － 係咪想政府引入緊急法

你 － 係咪想政府引入緊急法

收皮啦屌你老母

我要老解呀屌你老母

你覺得而家政府仲需要藉口？你懵左？

p 牌
不要推

原來做温和黃絲也是罪，我明啦

你係咪去錯地方

今次仆街 上當了

火焰是人民保護網

同埋你返屋企含撚啦

上你老母當

快點實施緊急法

放個火姐。雖然如果係我唔會咁做。
但係核爆都唔割!

分化撚

dllm la

快啲緊急狀態啦

咦！我好想知你起到我乜野底喎。

要求緊急法
快

不嬲都支持緊急法嫁喎

我唔排除可能又有黑警扮示威者。

快啲落實

不推文and屌你老母

阿sir你..

係支持用緊急法呀！

比位人入L，Blocked

幾時有講過不要緊急法

我從冇打算同你們割席，但始乎係你們想同我割席。如果係，我可以退出。

不嬲都支持緊急法 攬炒

不嬲都攬炒架啦
戒嚴解放軍wfc ?

快啲出啦

核爆都唔割喎
核爆梗係有火ga la

要出緊急法 大把原因！

但唔會係你口中的分化囉

明明就係BK班勇武放嘅
我地連登和理非點都唔割

上錯討論區

我支持喎

請退出

放火要有作用。但有咩作用。咩比政府有藉口

唔洗煩喇 收皮啦
我自己都諗過兩三次想割𥱊啦
每次理解左就唔會割
如果你要割就快啲走 88

你自己幻想喳

乜我哋唔係要攬炒咩？

d 火 細過寶福山化寶爐燒野個火啦屌

單機

3毛係咪大陸無得睇香港資訊
依家就係想佢緊急法
一齊攬炒呀 大陸仔

樓主露哂底 笑死

收左錢唔該專業少少

不嬲大家都支持緊急法

用左之後睇下仲有冇廢青亂港

$0.5

分化狗

btw 垃圾po 善用不推文

我都想有錢收呀！

武力展示